[推] 即管屌我人血饅頭 泛民馬上去poly

老鼠曾已買去盡吸光環
田北辰亦到場收割

泛民請認清 只係你不割不督灰，唔好好似葉建源條撚頭咁，勇武/深黃 自願好含撚好都會照射畀你

你要吸嘅係班淺色中間豬呀
對家起勢扮英雄喇
水鳩班細路呀
聽朝就國家機器吹做救人英雄喇
瞓醒未呀

求你哋 幫學生 幫同路人

唔係人人想去就去得架懞能

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

尋日先去完唔俾入

琴日去完唔俾入

唔俾入架on9

唔畀入 最少聚一堆noise 先啦

最後一次了，一定要推！！！！